跟過/做過中國旅行團請入

有無人話我知....點解要去指定既購物境點?
好hard sell，兩老信都十足

唔係點賺你錢

基本上個個香港旅行團都要去

話購物點係國家，唔會假

點解要去呀

中國話係真嘅你都信？ 假野調包是常識吧
就算係真貨，都mark高咗個價好多黎賺你錢

以前帶老人家去買過d濕鳩茶葉，佢沖比你試飲果個同最尾買咗返去果個完全唔撚同，兩樣野黎
你企硬死都唔買就得啦，跟得團預咗

有無旅行團無呢啲購物境點?

頂，我都去左睇茶葉。
五百蚊人仔3小罐 頂，我唔識欣賞。

寫到明無購物點果d囉，都有嘅但貴好多，基本上平價旅行團就係靠呢d黎賺錢，唔係你以為零團費果d邊到黎d 錢出糧比司機導遊領隊

咁呢個團又幾平既

BTW佢講到自己好慘咁，離鄉別井，為左賺小小錢。兩老有同情心，幫佢開單

旅行社每個購物境點有幾多錢收番

啲野講到能醫百病咁

去北京同仁堂，把完脈，話之後可以打電話比佢，佢可以開藥同寄比你

之前我公公同婆婆2個跟團去台灣
買左兩皮幾野保健食品返黎
但到最後乜都無食過 成家話佢地俾人劏 但兩位老人家仲係覺得自己執到寶

台灣都要去購物點嫁

唔關地區事 根本跟得啲普通團就預左有
蝗國 南泡 乜馬啦 新加坡 全部都有架啦